所有物資站既人入黎睇！

利申 發夢做過支持勇武物資站
而家冇再做了 多左上裝去前線
我知道有好多人接應我地既舊崗位
但你地唔該了解下人地捐既裝備
尋日沙田為例 你個站有人捐貴到仆街既豬咀 數量仲唔少
以我以前個站既做法 係會先收埋 真係開打個陣派自己站既步兵親自拎去前線派
絕對唔會好似你地咁扔係度派哂比和理非同後排
尋日新城市 百步梯 大把人拎左豬咀係度坐
反而前線仍然有人得n95

做物資唔係散貨就算
係要將岩既物資比合適既人
物資站set係一個位
但總要做好準備將防具快速轉移

屌

知道！

推

啱呀 豬咀真係上前線先好拎

幫推 琴日大埔夢到有人拎豬咀去前線 後面有和理非跟住攞
好心唔係滅煙上前 就自覺啦